蘋果：資深大律師戴啟思報名參選立法會法律界功能組別

現年67歲的資深大律師戴啟思有「人權大狀」之稱，擅長憲法及人權法，他在兩年前香港法治風雨飄搖之時出山，再度參選大律師公會主席，擊敗當年被指未有為「一地兩檢」問題發聲的林定國，今年初再度成功連任。戴啟思任內多次就爭議問題如《逃犯條例》修訂及「港版國安法」發聲。

Plan B ????

要介要多d

郭本身有plan b

可能佢就係plan b, 因為陳景生講左唔參選

戴啟思係郭既plan B

不過戴啟思有料好多

唔識中文會唔會好難做嘢？

佢咪係囉

有即時傳譯